{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54786&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천피에스타펜션"
    },
    "text": "当ペンションはスパ施設を備えており、ペンション内には売店もあります。 周辺にはザラ島とエリシアン江村スキー場が位置しています。 南怡島総合休養地の船着き場まで車で約20分かかります。 プールは現在運営しておりません。 入室は5時以降で、退室時間は12時です。 無料Wi-Fiを提供しており、ペンションは全室禁煙です。 駐車が可能で、ペンションの送迎サービスも提供されます。 売店では酒類、タバコ、つまみ類、スパ入浴剤、その他の食品類などを販売しており、ワインやウイスキーを購入する際にグラスをレンタルしています。 駐車場は現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設を利用する際は炭とグリルを使用し、利用可能時間は7時から22時までです。 入室は最大人数を超える場合は不可であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは禁止され、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質は制限的に使用され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 オンシーズン中、一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内に何がありますか？",
            "answer": "売店とスパ施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ザラ島とエリシアン江村スキー場があります。"
        },
        {
            "question": "南怡島総合休養地の船着き場まで何分ですか？",
            "answer": "車で約20分です。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "現在は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "売店で何が販売されていますか？",
            "answer": "酒類、タバコ、つまみ類、スパ入浴剤、その他の食品類などを販売しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は7時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合に入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質はどのように使用されますか？",
            "answer": "火災危険物質は制限的に使用されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 416
    }
}